Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

V煞面具代表反極權係人都知，咁你知唔知佢成日講既 Remember remember the 5th of November 有咩咁特別？

一切源於個面具上既人，呢個人唔係V for Vendetta ，戴個個先係。面具上既人叫 Guy Fawkes。佢係1605 年反英組織既成員。

Guy Fawkes 策劃11月5日炸爆當時既英國國會，但係計劃實行既幾小時前，比警察係國會既地底捉到正，最後炸唔成，仲因為叛國罪被判死刑。佢唔想死得太痛苦，係吊刑台跳落去仆死左。

呢個炸國會失敗既故事，即係英國人民既勝利，所以自此每年11月5日，都有大型營火晚會黎慶祝當時處決左呢個叛國者。呢晚就係Guy Fawkes Night，又叫Bonfire Night 營火日，大家睇下每年既晚會有幾熱烈

無錯！Guy Fawkes比人喻為失敗者左兩個世紀！但係V for Vendetta 既故事入面，主角繼承Guy Fawkes既遺願，戴上佢個樣既面具，炸爆左英國國會，仲係11月5日令全民變V。 Guy Fawkes由失敗者，變左做反極權既象徵。

故仔講完。唔知有幾多人想11月5日一齊舉行呢個英國傳統節日？
香港人都抖左咁耐，捱左咁耐，係時候沖沖喜

11月5晚18區V煞營火晚會
光復香港 時代革命
面具之下 理念不毀

今日尖咀見

P牌無力推

P牌推唔郁 認真行動po無人理

營火晚會？即係11月5一齊燒左個面具？

請問成功炸國會後仲有冇搞營火晚會？
如果冇，咁個營火會應該只係代表緊失敗嘅115而唔係成功？

Pish

Push

你咁講係岩...但V for Vendetta 呢個故仔已經將11月5日，塑造成革命之日。
咁有革命，有營火都不在話下
想搵個故仔叫大家出黎啫都係

戴住個面具搞營火會

推
我覺得冇營火會都要有放映會

推

11月5日蒙面法一個月啊
唔營火都逐區組隊V煞降臨啊拜託大家和理非就返工收工V煞面具出街啦，驚比狗逗，唔V都口罩啦

P牌推唔郁

英國每年115晚都大搞好撚正架

理大酒旅和你Grad暨全民口罩日

朝早理大都有活動呀
成日得閒嘅手足可以過嚟影下畢業相先

唔搞營火架喇！睇tg！